有無人參加咗傳說對決城市賽？

同班朋友鳩下鳩下報咗
而家好淆

師兄，你黎緊嘅城市賽有冇報到名呀？

琴日先打完